屎家軍一事看法

我自己無刻意去留意依D所謂KOL 或者YOUTUBER 但想講少少自己諗法
連登有部份人好在意依件事 有部份人覺得唔係一件當前要處理既事
我自己諗法係所有野同樣重要但情況唔一樣
屎家軍既事我將佢歸類為 可以"靜態"處理既事 而當前既國歌法,狗暴問題等等我歸頖為"動態"處理既事
屎家軍既事大家有重點係被評擊者到底係咪黃藍, 但更重要既事點解我唔留意依班人我都想開個POST講係因為網絡言論控制, 興幸依家大多數人已經unsubscribe 左依D人 所以件事其實大家無野需要再做 都唔需要不斷去"remind" 或者團結大家再做進一步行動 因為最好既處理方法就係唔理依D人就已經可以
但國歌法,狗暴問題等等係需要大家既進一步行動去關注同爭取我地既自由同權利 大家應該要繼續努力一齊保住我地長大既地方 所以麻煩大家團結返我地既力量 唔好再俾人分化 最近開始覺得有部份俾一D五毛狗撚到認為係真巴打既言論 記住大家一定要堅持自己既信念 因為連登已經慢慢被入侵

*以上只係個人見解 唔認同唔鍾意既上一頁就算 唔好問候我老母 唔該哂